點解個個都話雷姆係雞

唔准咁話我女神

佢唔係雞
雞要比錢

免費雞？

事實如此

毒

臭雞

公廁?

你地真係好撚仆街

狗也不屌
利申：我屌

屌你老母

藍色肉便器

亞絲娜終於甩難

過黎動漫台洗底？

ok